義士，轉策略，不要作人肉犧牲，想想其他抗爭行動

大家動動腦，一齊想想，北京定調叫香港警察強力打壓，大家的武力相差太遠了，不要再作犧牲。

高調

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！